[得圖無字] 屋久島九州求其玩

無行程
無文章
無美食
無靚相

予告:

幽靈公主森林

心心樹窿

軍艦島

長崎夜景

不定期更新
待續

留名

冬春天仍然適合去屋久島嘛？

我夏天去 降雨率比較低
慶幸三日都天晴

飛鹿兒島 一落機有兩隻吉祥物派禮物

有包公仔麵 貼紙咁
但你比包麵我點食啊

去到鹿兒島 第一件事去小精靈中心先搵酒店
可惜無限定版

重同丼一樣價 緊係重啦
感覺高級D

然後又食下限量版甜品

好掛住屋久島😭

😭

推

好靚

求其影已經係咁...

一早坐船去屋久島
水素水貴普通水幾倍..咪又係水...

有個唔識既阿伯 問係咪去雲水峽
就車左我去 以為佢順路點知見佢回頭
就此謝過

Lm

yama girl

白谷雲水峽路上 好護眼

行到呢個咩苔之森
周圍都青BB 仲有伯伯放左隻精靈係度

再上去到太鼓岩

女神？

回程都係青BB

坐巴士落山

太鼓岩個景真係好開揚好正，上到去一抬頭真係會暗哇一聲

lm

周圍搵晚餐 點知幾間都定休

正已皮

我的目的地之一

好想去
之前睇紀錄片 話屋久島啲馬嬲會騎鹿
佢地兩者關係好奇妙

鄰居小貓

去過屋久島都會去過呢間超市

無咩食 買堆特價貨

兩隻眼唔同色

係啊 仲好嗲

第二朝天未光就出發 坐巴士去登山口

正啊

5點已一堆人等另一架巴士

想1日行完繩文杉？ 係唔係坐最早班車比較好？

我一日行完 但唔係頭班車
唔知尾二定尾三

終於到起點 而目的地係繩文衫

路程前半 係路軌路
大約8km

登山口行到繩文杉來回行成十個鐘左右
唔坐最早果班行完隨時冇回程車坐

我三點左右行完 唔算行得快
可能天氣好 一路順利

過癮

唔洗10 hr , 我點幾行完冇車

巴打幾時去, 去左幾日?

七月中 六定七日 唔記得

路上有千年大樹有鹿有馬嬲
日歸朋友10點未去到上面個牌 就唔好行喇

唔落雨真係好好行，試過第一日好好天行得好爽，之後訓山屋到第二日凌晨大霧加落雨開始行，辛苦n倍😂

木梯開始就係山路
寶礦力Jelly好正 非常正！

得返三日都上北九州

我遲下會去。條行山路線算唔算明確 我驚行錯路

張機票福岡走平D

我都好掛住屋久島
唔知果兩位公公婆婆過成點

行到三分一左右 個個都入樹窿

好掛住屋久島
上次冇行繩文衫淨係去左太鼓岩
個大川之滝都好正

有哂marking + 牌

不過上去都唔平

其實只想去長崎

嚟緊月尾去，期待期待

臨瞓貼埋個心心樹窿 現場睇同相一樣咁有趣
不過就角度限定

有冇用到pass

買左三天 但只用左兩次

飛魚好食

不過你 one way 上福岡都咁上下

一路好多乜乜杉乜乜杉

目的地 繩文杉

留名
我都啱啱九洲返黎，但冇去到屋久島

龍頭杉 我改既

山上嘆便當 特別好食

回程到尾段 比馬嬲攔路 再比馬嬲追

返到去見到另一隻白貓

晚餐食鹿扒 好似野味版牛肉

仲有外星人

走果陣都好好天 有機會再來
接住落黎下一站

返到鹿兒島碼頭見有船 就坐船去對面櫻島坐個巴士短遊
沿路有幾個站比你落車影相

坐新幹線落熊本

去搵熊本熊 點知去到收工

去後一條街食拉麵 熊本市最高分
不過普普通通啦

宵夜 比卡超麥旋風

第二朝去熊本城散步 大部分仲維修緊

正皮for u

再去搵熊本熊 今次見到仲握到手
不過太多人 只可以出面睇

絕大部分定唔知全部紀念品都日本製 所以都幾貴
不過一場黎到 毛公仔就必買

熊本只係中途站 之後繼續北上
照燒雞便當 世界級

Leave name
Please keep writing

到長崎

發現乳牛貓

睇下夜景咁啦

之後一早去軍艦島

軍艦島

船先圍繞島兜一圈 再上島
解說個伯伯童年係島上生活

野食貴唔貴

唔貴

一片廢墟 只得好少地方可以行

吉祥物 成舊_咁